今日拗手瓜終於贏左爸爸

然後發覺唔係我大力左

而係佢老了

叮噹可否不要老

😑